\chapter{Introducción}
\pagenumbering{arabic}
\section{Objetivo}
Realizar una simulación del proceso de modulación y demodulación (sincrónica y asincrónica) de ASK.

\section{Implementación}
El siguiente esquema ilustra los procesos a implementar:

\begin{center}\includegraphics[width=\linewidth]{../img/int1.png}
\end{center}

Valores de la implementación:
\begin{itemize}
	\item Modulante: 1V - 10KHz
	\item Portadora: 1V - 100KHz
	\item Diodo ideal para el proceso de detección asincrónica.
\end{itemize}

\section{Desarrollo (en tiempo y frecuencia)}
\begin{itemize}
	\item Use la detección sincrónica.
	\item Implemente la detección de envuelta.
	\item Compare ambos procesos.
	\item Implemente la representación vectorial.
\end{itemize}

\section{Presentación}
La presentación del trabajo será realizada en clase, de acuerdo al cronograma y en grupo, donde los alumnos mostrarán el caso funcionando y se realizarán preguntas sobre la resolución.
Deberán también presentar un informe con:
\begin{itemize}
	\item Carátula con datos del grupo, docente, materia, nombre del laboratorio y año.
	\item Contenido con el desarrollo del trabajo.
	\item Conclusiones.
\end{itemize}

\section{Puntos de medición (relacionados con el esquema de implementación)}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.45\linewidth]{../img/int2.png}
	\includegraphics[width=0.45\linewidth]{../img/int3.png}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.45\linewidth]{../img/int4.png}
	\caption{Puntos de mediciones}
\end{figure}
